識仔

中學開始拍拖，
都有5個男仔初吻比左我。

『只是初吻』

威

樓主讀男校

其實我係gay

我都係 留tg

樓主要唔要我2021初夜？
tg me：hugo1991